香港有咩特有嘅手信名產？

之前話日本人嚟香港爆買嗰啲
首先Tempo唔係源自香港
白花油好似都唔係香港先，好多人都係講台灣嗰隻
諗咗好耐剩係諗到XO醬

維他奶

奶茶,紙巾

杯麵

PTGF

偷食港女

空姐閃卡明信片
PTGF原味內褲

連登

四洲 時興隆 上環一啲古玩

香港腳

港女老婆

黑人牙膏

雙妹牌

檸檬茶

上環昌源玉冰燒

蛋卷 牛耳 雞仔餅

龍鬚糖 砵仔糕 蛋卷 話梅呢啲算唔算

港男
快帶我走

蠔油

鹹魚 蝦醬

黑鮑